【迷雲悔終生,反雲得永生】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

唔識開po

藏在阿迷的心裏，槍手永遠是傳統勁旅

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

一個擁有全部權力? manager
買人又唔掂
賣人又唔掂
傾續約唔掂
戰術唔掂
換人唔掂
成績唔掂
依家仲要同榜首差距大過同榜尾差距
同前四差距大個同第七?差距?幾年就話冇錢爭冠結果爭四
而家有錢喇又連四都爭唔到
out of top 4
below Tottenham
out of fa cup in early round
破曬自己?記錄
遲d係咪要 get used to 爭取頭 10？
咁既領隊渣住咁?人腳咁既成績，全球頭幾高人工，所有領隊入面最大權力
咁既表現唔怪佢怪邊個？
話我知歐洲大球會除?阿仙奴有邊隊?咁?情況下唔炒領隊

金剛棒

屌你老母雲加, 迷雲死全家

碌左成十分鐘先碌到下個comment

雲加（灰飛煙滅） 咪得囉 永遠都唔洗貼啊

雲加率眾妖害人

都未有人講得出雲狗有咩戰術
仲衰過fifa排陣比電腦auto run

戰術好明顯啦

輸到叫救命

是撚但排，分分鐘比普狗隻狗簡十一個仲大機會贏

天父爸爸 求你快d帶走雲加條命
撞車死又好 空難死都好
召喚他回到天國吧

咁惡毒
爺爺無辜牙

迷雲得永生

係太爺太麻嘅錯

其實出邊個都係打算咁打
總之一有機會就俾長波奧巴美揚搞點佢

縮後
後場組織中場唔會現位
同時又唔support唯一一個前鋒

佢有無安排d球員咩role，尋日完全唔明比連同藍絲做咩

support左咪冇得用人海戰術

同我睇雲達不萊梅差唔多姐
係啲人貴十幾廿倍咁解
有個好似仲350k人工?

反你老母呀？ 食屎狗！

死去轟POST啦

豬蛇真迷雲

唔使諗嘛
總之有理冇理就塞鳩住禁區
有波就放出去

咪即係摩狗咁囉，靠人數守，亦都只係得個守

但係摩狗d前場做到支點
尋晚馬斯亞可以得住人再傳俾盧卡古
睇下奧燒做唔做到

點睇kompany跑得快過auba

請雲高爾算啦

就算無kompany哥狗一樣落哂order叫walker防auba哨長傳

但件老野好似老人痴呆咁比人封哂都係咁出同一招

56m買個禾仔

獌狗今季防守勁穩
咁都可以拎黎比

咪就係，下下都見到阿狗打反擊果時係walker包最後，唔撚怕你扔長波

羊起步唔算快，身位又唔係有，比人一撞就彈開，56m真係笑撚死

自從冇左bailly都係膠膠地
唔係迪基亞照顧曼狗早就同阿狗一樣柒

講真真係唔係咁穩，但穩過我廠就一定

雲加雲雲加

就係咁簡單

屌你牙

穩

仲king west ball

收嗲啦白虎

雲加

De Gea has conceded 19 goals in the Premier League this season - based on the xG data for the shots that he’s faced, the average goalkeeper would have conceded 33 goals. This is the biggest differential by a PL goalkeeper this season [@OptaJoe]

有幾下長傳俾美羊 其實幾好 點知真係得幾下
尋晚就算放拿卡都唔會有用 都冇供應

有ddg好難唔穩

要不是迪基亞

續約果陣個個 OZIL 真阿

宜家又屌人350K

第一個屌xhaka

ozil不嬲俾人鎖死就隱形架啦
一沉就跟住沉

續約前真係世界級

76仲失緊業
V92係獌後場鳩猜控波真係好撚悶
真係齋控波唔向前傳
仲悶過摩佬泊大巴
全場可以3，4次射龍

不過應該雙殺到獌，打獌一定出盡奶力

仲要已經係經常擺大巴，雖然未有阿狗咁廢，但唔算話勁穩囉

反雲者全家死！！

講穩 我覺得係熱狗最穩

唔好講咁撚多 依家排第幾
差幾分 雲加食撚屎

關乜事，條友爆左兩三轉都爆唔起

軌 入黎攞彩

我軌都輸啦

咪話爆得起爆贏kompany 都仲有件walker防你

復仇勇士雲高爾

個個都燥底

如果要反雲
2007 年就應該開始反
都撐到今日就局住繼續撐啦

仲要kompany差唔多係英超最佳中堅

如果要反習.....繼續撐啦

講曼連防守唔係穩就係迷雲咩

永續吧

永續刁大大

btw點解仲未有燒波衫tweet睇

尋晚a米2:0 贏左羅馬

決定今季唔買！唔俾錢人賺！

仲話歐霸輕鬆贏

a米仲要作客

人地失20球 我地失36球
笑鳩人地進攻都 獌聯都入53
水銀瀉地既雲加得51

無辦法唔接受現實,由基佬傷隊波開始仆街,
其實山狗走之後用番基佬已經咩問題都解決曬
多蒙特 鑽石眼

可以解決咩問題

吊，佢而家贏成個身位都比公司追返
仲講乜九Walker
根本跑都唔夠跑
上半場個下咁都督唔入

無得瀨老野喇個兩下

兩點開波

依球入左都好踢好多啦 垃圾auba 慢到仆街

禾狗踢都唔會比kompany追到先啦

唔買波衫唔買飛入場一年就夠實炒到雲加

Auba做戰犯

係阿狗做前鋒 慘過食屎

上半場完全不落下風既
係細梅on9姐
查下佢有冇打假波喇

前鋒係咁嫁啦 羊有2機會 一係比kompany追到 一係傳比龍

宜家隊一d生氣都冇
雲加再唔走 隊波只會愈黎愈頹

bro u play osrs?

我個句唔係話賴老野，而係屌緊老野同一招無用仲要用

上半場個場球基佬都入啦，不過我講完肯定又比人洗板

咁撚樣都唔入 你話抵唔抵屌

琴日中場得我奶一個合格
兩閘d防守hea到
尤其bb bird

細梅抵屌 咁輸左1:0 前鋒唔入波點和/贏呀 曼城咁穩一次機會都已經好多啦

一億磅 laca auba 都係垃圾
咁就十億港紙

呢樣真

第一球果下撞射 真係基佬拿手

水貨 x 2

精宮果時講既同而家完全相反 話咩禾仔就射唔到啦 基佬就冇呢啲波睇 j到出血 幾場就已經end左

頹？邊度頹
睇下d球員ig/tweet先啦，繼續上流生活
雲加繼續收錢
球會繼續賣貴飛賣波衫

輸既只係睇唔透既球迷

當泛民咁睇就會明嫁啦

bb bird比盡中遊料
同阿狗襯到絕

基佬去到個個位再講

比比鳥廢左一季

比比俾SANE 撚足成季.

叫佢剪左啲頭髮佢

垃圾孖寶

右閘依家好似得B24

已經灰到吊都費時

monopoly

比比鳥都屌
賣走佢囉

下場輸埋英超基本上可以不理

我覺得係死老野累左人

挪威人愛吃沙丁魚，尤其是活魚，挪威人在海上捕得沙丁魚後，如果能讓他活著抵港，賣價就會比死魚高好幾倍。但是，由於沙丁魚生性懶惰，不愛運動，返航的路途又很長，因此捕撈到的沙丁魚往往一回到碼頭就死了，即使有些活的，也是奄奄一息。只有一位漁民的沙丁魚總是活的，而且很生猛，所以他賺的錢也比別人的多。該漁民嚴守成功秘密，直到他死後，人們才打開他的魚槽，發現只不過是多了一條鯰魚。原來鯰魚以魚為主要食物,裝入魚槽後，由於環境陌生，就會四處游動，而沙丁魚發現這一異已分子後，也會緊張起來，加速游動，如此一來，沙丁魚便活著回到港口。這就是所謂的“鯰魚效應”。運用這一效應，通過個體的“中途介入”，對群體起到競爭作用，它符合人才管理的運行機制。

又係打最城

反雲永遠將責任卸落雲加度
而家個陣容邊個教都唔及雲加嚟
我唔相信搵到一個人會比佢更熟悉個球會
如果佢真係咁有問題，班主早過你哋out佢啦
畀多啲時間爺爺啦

2回合輸10:0

唔用呢招有乜招啊
買佢返黎比佢哨架喇
機會造到
係爭隻羊姐

垃圾阿狗
雲加比狗屌

佢咁既表現真係博賣喎

yes快撚d賣
然後睇懷念比比鳥

但kola防守仲hea

topic好波

整返個Wenger out先

又可以重演10:2

下半場出黎即轉442， 搵黑碧幫羊一齊哨啦

反正你中場都係失勢，放黑碧係翼又係得個妹字

偉拉呢

射左波

下半場黑b出黎之後，都冇隻羊咁隱形

真係56m禾子

要靠犯規阻人

Where u ar

落左街 晏d玩

2禾比有球入攝都幾好

上半場中場46/55波姐
出黑b仲衰左

Ok

老野入錯貨定成隊比佢教到downgrade哂大家都好清楚

入錯貨

無運

Enough is enough

好想換領隊

laca雖然數據差+冇信心
但係適應英超都算快 卡位頗硬淨

希望auba都得

兩個都有質素嘅 我唔擔心
我擔心領隊多啲

針了

收到風IFC好多人......

咁慘？曼城凱旋冇人理

【體育】作為新科英聯盃冠軍，曼城從倫敦飛回曼徹斯特時，竟然沒有大量球迷在機場守候，似乎有點失威。

曼城於周日英聯盃決賽，憑射手阿古路、中堅高柏尼、中場大衛施華的入球，以3:0大炒阿仙奴，贏得今季首個冠軍，亦是領隊哥迪奧拿入主後首個錦標。大軍在封王後數小時，就從倫敦住飛機返回曼徹斯特。

不過，雖然成為英聯盃盟主，但未有引發起大量藍月球迷到機場恭候一眾冠軍功臣，只得小貓三四隻。大部份球員步出機場時都一臉倦容，看來慶祝得十分激烈！至於隊長高柏尼（Vincent Kompany）頸上仍戴著冠軍獎牌，相信很滿意自己的表現。

中場費蘭甸奴或者是唯一笑不出的球員，因為這名巴西國腳帶傷而回，將會缺席對阿仙奴及車路士的英超。領隊哥迪奧拿表示：「他受傷，下場肯定缺陣。現在我們要找解決方法，看看誰人可以踢他的位置。」

琴晚到黑碧出個陣已經閃電連輸2-0/3-0， 成隊波都散哂，我覺得其實唔作得準

投訴補時太少 雲格反被球證寸：要咁多時間做乜？

阿仙奴在聯賽盃決賽以0：3完敗於曼城腳下，領隊雲格賽後指賽事末段發生小插曲，在他向第4球證投訴補時太少時，卻被對方反諷比賽大局已定。

比賽到65分鐘基本是大局已定，但雲格賽後投訴第4球證Graham Scott補時不足，更對他反唇相譏。雲格覆棄述當時對話時道：「比賽中要收復失地很困難，加上球證甚至都不補了。當我問他為什麼補時這麼少時，他反問我要那麼多時間做什麼。我只能告訴他這不是他可以決定的事，他應按規定般補時。」

今次比賽的失利，亦是雲格有史以來第3次於聯賽盃決賽輸波。（）

一開波3中堅就已經錯

一開波出細梅已經錯

只求人多，但分工唔清晰，阿狗呢個防守方法已經唔係第一日有

以前雙閘又係咁

Henry wants to be Arsenal manager

Arsenal legend Thierry Henry has admitted that succeeding Arsene Wenger as Gunners boss would be a "dream".

"It would be a dream for me," Henry told Sky Sports.

"Interested [in the job]? Yes. Who wouldn't be?

"But I can't talk about it because of the respect that I have for the man in charge still, and my job that I'm doing with Belgium right now."

場場都係咁 閃電輸 又散
但人地就可以爭氣再反勝
好似場場都整定輸
撐唔住了

出乜嘢陣式有細梅呢條傻鳩已經唔洗打啦
打雙曼又係佢讓球先 打鏝城咁撚易追咩

ARSENAL TO MOVE FOR FEKIR?

Arsenal have been handed a boost in signing Lyon's Nabil Fekir as Barcelona are prioritising strengthening in other positions, according to Football.London.

當初唔俾佢去意假係邊個EC牙

岩岩輸3：0 影住黑碧同雲加企係場邊
雲加拍一拍黑碧

球迷的錯

Pep Guardiola: I wanted to play for Arsene Wenger at Arsenal

Pep Guardiola has revealed how he wanted to work with Arsene Wenger during his playing days - and how close he came to joining Arsenal, only to be told there was no space in the squad.

Arsenal manager Wenger revealed during the week he was once visited by Guardiola at his home when he wanted to sign for the Gunners.

That move did not materialise, but, speaking ahead of the Carabao Cup final between Manchester City and Arsenal on Sunday, City boss Guardiola told Sky Sports: "I would have liked to have played for him.

"I called him to make an interview and he invited me to his home, he was so kind. I said my dream is to play in the Premier League and I would like to play with you and I feel I can help you. Maybe it was a little bit arrogant but he had his squad and he said there was no space.

"I understand completely but I would have liked to have played with him. It was not possible, so no problem at all."

開始後悔ig 成日dm 佢鼓勵佢了

成日自爆走場,打4中堅唔出佢仲好

琴晚右路有禾仔你話幾好

夏天個陣成班仲話唔賣得佢

細梅應該係反雲黎，同山狗fd

山狗走得佢一個係social media say goodbye

開始後悔了

鬼

............

雲加落地獄未

走左既人永遠都係最勁

佢喺愛記幾場都交到貨

唔係咁講！你睇呢兩季條右路！

冇翼用
又柒後防
唉屌你老坑

今季條後防真係柒到無地自容
三後衛同四後衛都係一鳩樣

得罪講句禾仔喺前線的確有佢嘅作用，
乜嘢走咗嘅人永遠係最勁呢句冇用，
Xhaka未走都已經係一個廢人

爺爺以為擺多個人係後防就無事,太天真了

得罪講句 上季下半季到離隊個陣佢做過啲乜
次次後備出黎都隱形

唔明你講乜
xhaka而家俾人百屌 走左一樣可能有人懷念佢

可以J返一開始球遠射，唔知幾時開始無曬

禾仔未走何嘗又唔係一件垃圾

禾仔就算啦 阿仙奴依家邊個仲係到踢 都比平時水準低幾級
禾仔去到愛記 過人都係鳩下鳩下
但出波45度 平飛波 都有 落點仲係靚
根本雲加都唔撚識用 搞到每個人都撞邪

唔駛走左啦
次次無出沙卡都會有人懷念沙卡
又話有沙卡條中場控場好好多
其實根本阿狗好多位都要執過
可能咁講 主要係教練發揮唔到球員既能力

你都識講啦，次次後備出嚟踢得嗰一陣！
又想將領隊嘅責任推卸落球員
好啦，咪比比一個打曬右路囉，連第五都冇埋！

屌CI開心下算

你講中point
成日有人話領隊冇問題，好球員都比佢教衰啦！

AC 作客贏埋羅馬 近12場9勝3和不敗...

咁你咪撚屌Xhaka啦

其實我支持換帥
班球員迫宮都好 顧下隊波 點都盡力踢埋個歐霸
踢得好好睇睇 飲恨出局無人怪球員 反而自爆柒下柒下就真係唔好了
贏到就最好啦 下年買人會方便好多
贏唔贏到老野都真係係時間要走了

寧願輸鳩曬佢 佢拎到冠軍一定留隊

350k職業態度

Xhaka 企喺度睇波唔回防，全世界都睇到
唔係唔話得佢要讚佢下話！
是其是非其非啦屌！

咁點

即係禾狗打得差就係領隊責任
Xhaka打得差就係佢自己問題
我都覺得xhaka應該躝 不過你唔好咁雙重標準啦

你都on9 輸哂佢就一定走？
唔走咁點？下年降埋班搵邊個教？
理性啲啦反雲
上年夠話無前四會走
結果咪續兩年
而家眼下問題係無歐聯踢 好多好球員都卻步
唔好再諗住用焦土迫老野走 係無可能
反而管理層開始做緊野 贏歐霸換帥機會反而大過你輸哂反換帥

焦土政策係阿狗係無用

我愛爺爺

玩到先算
球迷得個講字 死死氣又入場睇

係留嘅降班都會留

真牙
天父爸爸 盡快接雲加返天國

依家番去 玩？

所以我寧願班球員生生性性爭下個歐霸
想走既就踢得好啲轉會 好過鳩下鳩下搞散隊波
而家個問題係無歐聯搞到個個無心踢 但係老野又唔會因為無歐聯而走
反而管理層已經進一步削老野權 下年有返歐聯踢都好大機會轉76或者鼻屎佬教
焦土其實唔適用於阿仙奴 只會毀左隊波

佢的確有一段時間係低迷
呢個係事實我諗都唔會有人否認！
但呢個問題其他爸打已經講過，
老嘢係唔識教同用翼！
我哋近十年有邊隻翼喺阿記係成功？
唔係話要輸波走去懷念舊人，
佢一轉會咁快又可以交到貨咁呢個係領隊問題啦！

講返沙卡本就係雙輸嘅局面！
佢都唔係一個正式嘅防中，
同埋就算本身唔係防中，都冇理由成日追追下就停！佢打得差球員同埋領隊雙方都有責任！
喺佢身上便失咗咁多球波都仲未醒？
要繼續用佢一係買人幫佢，一係就擺佢踢第二個位，但始終呢樣野都仲未出現！

爺爺走左你地就後悔了
雲加

如果下年又冇歐聯踢
都唔係咁易吸引到人加盟

第6同第16有咩分別

拎歐霸雲加走係最理想
拎歐霸雲加留係好過無
阿狗唔似得其他隊可以玩無限金錢谷返起
除非焦土焦到連高安基都躝，跟手俄佬非洲佬入主啦

第6=失歐聯資格
第16=護級成功
理論上排16開心過第6

其實雲加躝左就改朝換代 無可避免要課金改革球隊
到時高安基無錢賺都好可能走
而且油王想買好耐
雲加躝就一切可成

之前年年頭四，D人話換咗雲加，
有邊個領隊可以做到？
到而家冇頭四，又會話冇咗雲加，
有邊個領隊可以帶領重返頭四

英超播映費咁高,阿狗門票價又咁貴,點都有得賺啦,高安基forever la

仲諗攞歐霸

a米都過唔撚到

老老豆豆，十二年阿狗有幾柒未試過？
8:2，10:2，6:0，5:1，由4:0變4:0，由3:0變3:3，etc. 大撚把貨！

阿狗要求一向低到離譜，就算係依家，其實都唔係要求贏，只係要求柒得黎有heart, 唔係要求你搓到波，只係要求搓失左會衝去搶衝去防守，

第一球on9完唔撚追
第二球人地中堅都撚到你暈
第三球七八個球員打對面三個，但唔衝去搶，比人輕鬆控波放波，七八個之中有最少一半係無野做無位要補都唔去搶

完場仲好意思講unlucky, 屌美羊

西到咁點撐呀Dllm

4:0變4:4*

而家連光榮出局都無埋

炒股算啦
唔敢認自己係阿狗了

橫掂都攻唔到,輸一球同三球一樣姐

發左達就買起阿仙奴

Lag reboot internet

我地又唔係領隊 我地可以點
係到屌下 鳩up下 笑下 好過啦
清你唔好咁燥啦 都己經冇曬希望架啦
隊波唔會再變好 it is all over

笑死
d迷雲仲可以講咩無雲加剷點點點
而家都六弟
垃圾到咁
再差d又點 同而家有咩分別
而家都撐得落既
無雲加就算變中遊我又無咩所謂都係繼續撐
係唔gur條雲加剷7到咁都可以唔要面繼續瀨死唔走

你邀我

邀

國家主席習近平年薪2.2萬美元（約17萬港元）。去年初中國最高級別官員的基本工資增加逾6成，由7,020元人民幣增至11,385元人民幣（約1.42萬港元）。《CNN》更指出習的年薪低於美國四人家庭的貧窮線（年收入2.38萬美元）。

習帝愛民如子

"The boss has been here for more than 20 years and everyone knows he hasn't won this competition yet, so it's another incentive for us."

- Hector Bellerin

中游緊啦 我由上高登開始一路以來都反雲

達哥快d開台屌香港班高官人工高啦

琴晚表現笑爆咀

現屆特首年薪約440萬元，每月可獲薪酬約37萬元。不過立法會早前通過調高問責官員薪酬建議，下屆政務司司長年薪已近446萬元，月薪37萬元，故此料新任特首薪酬亦會調升。以政務司司長與特首早前薪酬相差約12%計，林鄭月娥月薪或升至41萬元，年薪近500萬元

香港班貪官功高蓋主

講真中游表現有時仲好過我地

習帝拎咁少人工 點生存牙

Wigan 1-0 Manchester City

講真今年奧斯爾表現令我最失望

我要施蒙尼
隊波最需要passion

唔會返英國

揀波踢

食金拱門刀冇錢加大

贏波咪有心踢

有心踢咪贏波

想燒左og個電話殼了

走場狗

有山狗

無更新

HEA 左年幾了.....世界級 HEA 就真

U邀？

集體燒殼放上og ig
#雲加out

邀過

續約之前好勁喎

入唔到線上場點搞

唔會屌既
但今年真係攞腳波都腳軟軟咁
當然有時候做到野既我都好欣賞佢loyalty
覺得佢用心踢一定再勁好多
踢到對拜果場就ok

你頭先點有羊 你開線上？

點玩呀 你有update 我無

今季成隊波都柒，係屌都屌雲加先

基佬>>>>>>羊

唔炒雲格真係好比面，教到咁撚垃圾，但佢又唔會辭職，痴撚線，on9 board+coach

典型廢老賴死唔走

尊重合約精神

比狗算唔算發死人財？輸波人工照袋

廢老精神 累己累人

阿迷真係最有資格屌鳩廢老既人

比左正評topic

OK，燒完再買

燒埋部電話佢

仲有人話買美羊係Upgrade plan A，禾確特打正前鋒都仲比佢勤力走動
Plan A 唔見得有大提升之外，仲要捐失埋基奧特後備奇兵

不過班支持買美羊既人實又話係雲加問題
應該係雲加叫美羊起步幾個身位先，之後俾甘賓尼追番
或者小禁區連射兩球都射去巴禾個身都係雲加指示

巧驚同og交收

贏完拖肥果場個個吹到mk同羊幾勁幾勁

難d買

Last need go out dinner

永遠都比假希望你

6000萬連希望都俾唔到就離譜啦

水貨

u軌

偉拉巧勁 屌打我

屌好多轟阿雜種
危險XXX

又串

你屌打我

未羊過

呃左我買波衫 正仆街

我打守勢足球 比你狂攻

Unlucky

有運

折對章比你

去食老麥放題先

Wanna buy

我就係唔明, 進攻佢就拖慢節奏, 除了有時遠射之外, 真係冇咩作用, 防守就直頭唔好提。

Rich到

接頭囡放工去食 要叫兩個加大餐 再加兩盒雞翼

脆弱雞翼貴到

23$ 一盒 加埋個餐先5x ok la

大頭=反美羊專家
不過六千萬兩下黃金機會miss 又懶跑動 真係屌你老母

ryo囝講得好！

HO BALL

敗家係要屌
不過佢跑動好多喎
唔係山狗果種鳩跑喎
佢跑親都係有目的要追波
琴晚場波無供應點搞呀
中場輸哂無得怪啦
怪只好怪佢唔入必入餐屎姐
跑動真係唔少

保特話佢同間球會簽左約,聽日公佈

唔會係阿狗
保特猜腳波都猜唔到應該會去李城

多蒙特

我覺得佢呢種打法既球員
一場有兩下機會已經好多 不過佢唔係高把握力既機會

英乙都未必掂啦

依啲攞黎賣波衫冇所謂啦

Arsenal

完全唔吸引

撇除敗家個下
對住英超top既公司佬冇乜肉食都冇計
始終覺得阿狗中場既創造力搭呢d禁區殺手係最好
但係當中場連波都攞唔到既時候咪廢哂武功
對熱對鏝情況都係一樣

阿羊咁快俾人反

靠太子一個突破帶波唔夠

佢49000黎喎

拿卡之後牙羊

下個post topic
Why do you want more time

以家阿狗都唔係49000嘅對手啦

有排先爆po啦
依家變哂死狗

屌都冇氣屌

其實無反
琴晚場波佢走啲位幾靚
不過真係敗家左少少
中場無乜供應斷開左睇落先跑得少
其實佢都好肯追波
防反黎講好過拿卡
拿卡用黎打控球就fit 防反就唔夠快

但死敵關係永遠不變

下個topic梗係Unlucky

有冇人解釋到雲加點解想要補耐啲

遲D先去記者會, save face

買左4:0波膽

廢老係咁唔知醜架啦

隊波冇人識教防反 次次都等到對面番去擺哂陣先

間諜

有球反撃機會但奧斯爾比得差

好多假阿質疑爺爺

水準以下
比左藍斯身後仲要追返修正

合約戰士

法國呢度啲手足真係好難服侍
全部new signing一定要即刻上力 唔係就=垃圾

幾千萬買返黎場場入3,4球係基本啦

俾啲時間雲加

真係基本喇

雲加new contract = new signing

基佬第一季比人屌差，但依家有堆幾千萬踢出黎仲差撚過基佬第一季既唔屌得？

6000萬即食救火用 下季都30
等佢幾時上力好

三場就睇得出差過基佬第一季

窮撚洗錢心態

背負咁高身價緊係預你有表演
買番黎係救火同埋唔係要你潛力
你話幼幼就話吸下經

表現

梳囉窮撚唔明

唔覺得差過基佬

唔講以為羊打撚左半季
就算拿卡打左半季我都覺得要俾時間佢

屌緊美羊差唔好拉埋呢件轟狗講thx

經過一日嘅沉澱，
決定支持雲加，重新出發

出發落地獄啦

射手黎講把握唔到一兩次黃金機會都要屌啦

支持
冇雲加 冇球場

老實講我又唔覺得羊呀拿呀好差啵
基黎我地唔係低谷潮好難咁比

基佬表現符合佢千幾萬既表現囉

不如king 下殺卡比既時間同身價...

住污第幾場先開齋?

只要佢唔反雲，
可以比佢留到三十歲，
就算好似迪亞比咁都冇所謂

基佬咁平 冇計啦

九月廿七對高雲地利，個場贏6：1

門前個球又唔上力啊？

差就好難差過基佬第一季既，不過淨係想當初個班大大聲''前鋒唔入波買黎托柒啊''既手足用返同一個標準，唔好又''未上力''又''中場支援不足''啦

羊 拿卡失機又唔屌得
大佬你係射手要把握好
每次既黃金機會係基本啦
對強隊做到入肉既攻勢已經唔多

阿拿我覺得＞羊添，起碼半場hold波配合比起羊仲易夾

不過柒親都係關鍵位

無啦啦變左基佬vs羊

亨利：教阿仙奴是夢想

50125/30/05 11:40

亨利（Thierry Henry）在退役後...

now體育網站﹣

【深陷入球荒】比洛迪1億身價變泡沫...

我地果件都快

沙拿刀係40m euros ja

上個夏天幾件前鋒大紅人變哂泡沫

條撚樣收皮啦

張狗都係40m磅

個主席仲串撚到

鳩乙啲精浸死咗佢

係時候趁低吸納

Belotti Rip

仲未j完

你D精 搞到做文員

下季鋒線三叉㦸
羊囝 拿囝 比囝

依家係成隊志氣問題 唔似以前單純因為基佬廢同戰術唔岩佢 轉個前鋒就得

Harry Kane都試過入球荒

有冇人26歲人戶口3萬都冇?

鳩乙愛將熱狗9號去左冰

中場三巨頭
燒囝 旺角囝 殺卡

我個陣已經話防守唔得要換中堅，仲比人屌轉移視線

我地夏季再買過

上季我已經話k6唔惦

我本來都攬梅屎
但呢場之後真係

踢英超點都要一個高大肉腸先夠做
而家兩個同類型根本係自殺

一季洗左成億都仲咁撚樣，我都唔巧意思笑人了

其實xhaka係咪真係咁有作用？
有時睇佢比波都唔錯，但夠唔夠彌補佢既缺點

10年前我已經話雲加唔惦

趕住過ffp先平

梅屎衰格 k6唔穩定 其他未夠班踢

係 冇人逼好地地未傳得好

依家比波都廢埋

爆旋陀螺x熱血飛鏟
=爆旋熱血飛鏟

同基佬一樣，用途好單一，撞正老野呢d唔識就住球員優缺點黎用既教練就死撚得

雲加最勁係知你某一樣勁就叫你練第二樣
可能一開始係為咗想球員全能啲，但到最後個個都邯鄲學步咩都唔識

唔岩踢英超
轉唔到身又唔靈活護波唔係特別強回身追波慢
似打傳統十號囉比波要一板一眼
要佢踢cdm企位差大局觀唔係特別好
cm又唔夠機動coverage唔夠大
係有進步既都唔想係咁淨係數佢缺點
不過作為前列球隊中場真係未夠班
你話隊中其他中場都唔係咁出色
係既 但有相對既優點發揮到
奶cool波 藍入波走位拉空 埃及就⋯⋯

哥狗教得就真係全能喇 費癲比波都有埋
迪布尼逼搶

球員應該就住教練戰術踢先岩 佢做唔到教練要求係佢廢

暫時見唔到干地用兩場又幾識用基佬
基佬天花係得咁多架啦 敗家左咁多球算係成長得唔錯

咁如果個教練係冇戰術，
而球員又踢唔出戰術，
咁係邊個廢？

當然佢係轟夾埋出得兩場波唔夠啦

同呢條女玩波推應該好爽

諗起迷基J打候城

賣黑B買he啦

呢個pose後入Cl

我係隔離post見到 好似好正
留意到你成日提住ci 係咪咁憎我姐

好難想像莫拉達踢阿狗會比阿狗點屌法

屌你呢個pose真係後入嘛

妒忌你靚仔+人生然家咩都有呀

假包皮

又出現了

班友放埋一齊既好處冇加乘，反而缺點就曝露晒出黎
即係夏卡＋藍斯唔會話一個分得一個搶得攻得
而係一個守唔掂一個失晒位

皮子都有假

咁都有人冒認

保蛇都有假啦

cls

垃圾都有人扮

琴晚個陣擺出黎明明係奶沙
藍燒
踢出黎又調轉真係on9

如果將阿記同前面幾隊比
其實最明顯一個分別係阿記已經N年無一個真正既翼
我覺得呢個問題都幾重要
唔知幾時開始成日擺攻中去翼位
又比雲加屎忽撞棍work到
自此就
如果xhaka打墮後組織中埸，兩邊有世界級真翼
應該會好啲，起碼人地要防你比過頭波
唔敢逼死你條中埸

明明卡蘇拿就係踢翼fail先拎去打逗後中場，依家又重覆同樣錯誤

冇咗卡叔成隊波由一線尾變到二線中 x朗完全唔係個個級數

X朗靚仔過卡叔ok la

最大問題係而加左mk iwobi 黑b,右 燒 藍 拿卡
雲加覺得翼位完全無問題 唔似會買翼

ryo妺黎

諗起咩奧燒加前面三小明無限哨

打左右攻中cut in冇問題
對閘攻得有咩所謂
咁多個得夢係合格但今季又易傷

其實應該無試過咁出
所以證實唔到可行性

早幾年贏雲92曼聯咪
－山－禾－
－－燒－－
－卡－藍－
－－高－－

之後禾仔傷左又冇再咁踢
不過呢個彈打中下游都唔太得
始終做唔到哥迪奧拿嗰隻破密集
理論上而家full team係打到破密集既波既
－－羊－－
麻－燒－MK
不過中場後場唔得就連運個波上去都有難道，好難踢

中堅唔自爆先講

中堅英冠水準

搶拉素個迪維積

呢個好似就完約？

Welcome Rugani

其實一隻快翼係真係重要，
熱利對高壓逼搶其實都係鬥消，
你叫佢唔准比過頭波兩隊都一樣做唔到攻勢
反而係鏝對壓逼比較有計
攻中打翼位有個問題，就係佢地係靠猜上去
猜要靠人數，即係唔會1對1爆去做攻勢
好似而加咁輸緊焗攻就要成堆人涌上去
同埋拉散對面

但都係得1.5個小明(山狗都唔快)
真係未試過前面放3隻快馬衝

依個宣佈咗會免費走

車仔條中埸經常連1個有創造力既都無
但人地一個夏神一個韋利安
人地都好少話做唔到波上去

而家隊波冇真翼 翼位全部都係湊腳

甚至welbeck 都唔係翼 佢係前鋒
唔知點解開始掛住禾
auba
Walcott ozil Mk
wilshere ramsey

好似拉到邊唔錯

原來下場重要係閪時間3:45

韋利安打防反勁到仆街
我哋唔理係咪純翼都好 協防能力都偏弱

bao haxball?

無錯

輸比呢隊曼城好正常
但輸得好撚難睇
十足十大人同小朋友踢波咁

Most Arsenal defeats in a full season under Wenger:

14 (2005/06, 2009/10, 2010/11, 2011/12, 2015/16)

13 (2000/01)

12 (1999/00, 2006/07, 2008/09, 2016/17)

Defeats so far this season: 12

屌你老母真係買美斯都冇撚用

其實咪一樣，對前列運到到波上去，對下游就無位佢跑

咁又唔係

@ryo蛇金剛棒新材料

on99呢隊阿狗連底蘊都賣撚走哂
基佬走左冇plan b
禾仔走左冇人屈邊速

有美斯應該有前四

多撚到唔想更新

15/16

有紐亞實際啲

'Silly Mistake': Ramsey Points Finger of Blame at Shkodran Mustafi After Arsenal's Cup Final Defeat

老多兩三年應該唔得
再老多幾年就連傑志都carry唔到

雲加條濕鳩唔撚知做乜
覺得隊波唔洗防中
d人話雲加冇戰術
其實冇防中有得後防比人中出就係雲加其中一個好明顯既戰術
咁多年黎冇正視呢個問題

星期四又多一場

琴日唔係防中問題

同禾同一日生日

自己又踼左咩好波啊佢

17/18 好笑d

雲加最好笑

高斯爾尼談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

又黎

細梅廢到收咗錢咁

藍欺

k6同佢輪住膠

pro

試過既不過好耐之前
拿比 100分 禾仔對熱

走場狗抵鬧啦

果陣有絕殺完李狗下一場就比rashford debut入兩粒嘅反差
今季沉足咁耐

過埋下場變13了
又破紀錄不是夢

雲加辭職啦好嘛
今日成日返工都心情好差

輸埋比A米出局 可以唔洗睇

到時呢個po 主要講股講女講樓講pro講屠龍無人傾波了

雲加 英超獎杯 算是什麼
雲加 錯怪了你 實太多
如果 一起風光那段記憶已是折磨
迷雲歲月裡 亦不算白過

不如叫佢自己反省下先啦 好似做緊聾啞協會隊長咁 鏡頭前都無d氣派 大戰甩漏多 點相信你係鏡頭後更衣室會咁威猛 唔好好似B24咁踢到垃圾咁怪番人轉頭話要求太高

盧卡斯

雲加出到聲話鐘意低調型既隊長

高斯尼忠心球員

潮文黎架？

一睇已經知係荷蘭篇文啦

往死裡打

想換領隊有乜揀

見到咁多手足認同高斯爾尼=雲邦美我老懷安慰了

Jardim

牛丸可能仲好過yaya

安76

羅寶係咪pro?

保特

呢到是旦抽個手足去做都得啦

晨早話左沙加同藍斯兩個軟腳蟹一齊出死硬嫁啦

是但搵個去都即刻有件防中先 更加唔會要xhaka棄kante

好掛住賓特拿

2個不了

衰過爺爺

Netflix有咩好睇=.="

掛住沙皇好撚過

仲有兩個鐘就開波
好緊張

決賽

??

早排有套The end of the fuckin world 幾好睇

Willian勁到

成班手足輸到傻左

阿里插水又甩難

【體育】熱刺周日以1球險勝水晶宮，下半場插水避過球證法眼的迪利阿里可說是笑到最後，因英格蘭足總賽後未有跟進事件。

迪利阿里（Dele Alli）周日再度施展插水技，作客水晶宮戰至73分鐘，於禁區內疑似插水，惟當時球證費安特並未有將其判罰，而英超賽會於賽後亦未有相關追罰。最近，這名熱刺進攻中場已兩次因插水被罰黃牌，分別對哈特斯菲爾德及利物浦，惟周日竟逃過球證法眼。

費安特的執法水平或未使眾人信服，上半場熱刺射手哈利卡尼禁區內遭水晶宮後衛科素文沙踢跌，惟球證指卡尼因早前處於越位位置，故此犯規並不成立。可是，周日為《天空體育》作現場評述的桑拿斯卻不認同：「我認為那應判罰12碼，因當時迪利阿里及占士麥卡菲爭奪皮球，大家可留意皮球的移動方向……我了解皮球移動之方向令旁證難以看清，但我肯定那犯規是成立。」

圖片來源 : ©AFP

夏世三直線 0-1

決賽牙
貢都唔記得
假牙

溫布萊之王 未驚過

係驚堆炸彈又自爆

有藍斯就夠啦
入返三五七球都仲得

飛機盃

對面 bravo 爆先啦

買左10$聽日食西多

成班ching比爺爺撚到俟撚左

公司佬傷左咁耐狀態一定差
點守到 aubameyang ozil ramsey

大把位比燒傳比羊同我藍單刀啦

成班傻撚左

黑鏡

有沈大師加持驚閪

波強 3:0 all in 聽日睇樓

阿記全部輸到痴哂線

allin咗全副身家3120蚊落阿仙奴冠軍了

睇唔睇記錄片 幾多正野

上場未豬咗囉on9

你會唔會同智障計較

次次睇完往死裡打同鐵棍就算

成班真係all in左？

公司佬一定比羊快放

聯賽唔計

都未撚踢 又輸乜鳩

車2-1曼

國內盃賽之王

On9 回合制牙 冰有豬

爵士連加特

有無台播

冇呀

Monreal 32歲了...

溫布萊球場 觀眾台

點解冇mk

下場再鬥最域覆卓

改圖？

Arsenal look set to play Liverpool at the Aviva Stadium Dublin on the weekend 3/5th August 2018 in a Pre Season friendly

今晚重賽?

踢埋今場先講啦

係咪見阿狗大炒曼城感動到喊

yes
踢到贏到為止

Unlucky 唔計
3月重賽

假波唔計，雲加萬歲

收到風雲加出張伯斯條濕鳩

哥狗嘔返個杯出嚟

反正羊硬
係差再羊幾多球

執呢兩件法國CB 番黎啦

Issa Diop

Malang Sarr

希望大眼今晚爭氣吧

迪達子後悔唔跟爺爺搵食未

驚乜
我地有細梅 唔怕會失波

爺爺一日係到
買乜人都無撚用

就算失
我地有德甲神射手
失4球入5球

有陣容了 COYG

做乜鬼係度集體on9

哇屌

唔好玩法國CB 法甲防守好濕鳩

你行快左一日
就話我地on9

Sarr得1.82m不了

捧阿狗本身就是on9

343

今季踢LB

成班loser輸唔起

同琴晚一樣既
好心今晚就變下陣,難得重賽

公司佬3張野等俾我羊爆到傻

爺爺

點解冇mk?

哥狗係咪癲左
決賽出公司佬

隱左形

ON9仔

阿仙奴必勝

禾廠必勝

利狗做咩由上兩年對疤狗拜仁淪落到搵阿狗

lm

有冇手腳打fifa

咁性感既雞 係人都想屌

今日比手畜吊打完
屈爛左隻碟

英超冠軍(asia)

岩岩出左正選陣容

細梅 靠你了

好想睇0030 牙羊撚曼城公司

你同佢可能機都賣埋 唔再玩

聽日請左假

知你勁啦

藍斯個手勢好撚諷刺

預示3粒 ok

我新手唔勁 玩？

假波confirm

佢仲勁 場場比佢屌打456

上次比佢屌左六球

又串我
我同呢到啲手足打fifa未贏過

貢唔同佢玩了

聽日睇下典先

咪信佢啦

再講大話小心甩大牙

你打一次就知 好撚痛苦

未羊過你

打fifa唔sick守波

Me too

當fifa都將阿狗歸類4星半 今季一早應該降低期望

場場起碼比人入2-3粒

金日同kitxxxx打手挽
佢入親波都睇重播
巧痛苦

Mohamed ELNeny
‏
@ElNennyM
10分10 分鐘前

Listen, your tears are so precious for all of us. For the sake of you and the sake of all the gunners’ fans I promise you to fight to draw the smile on your face.

唉.

數字人覺得我太廢同我玩好痛苦

爺爺佔左3星半啦

你再假膠 小心有報應 扮廢撚依度d手足

你講你

屌

有受害者

梨牙

同你打和多牙 咁先刺激牙 你刀有睇牙

最憎呢d人 我入返佢波會狂拖時間 慶祝走一大段路 係咁㩒暫停

茅同羅寶玩過牙 同佢玩實比佢尾g

刀系
禾次次未失波就係鳩咁傳 鳩扭

係 會圍住個啲球員轉圈

前提要入到波先

Me都係鳩扭型玩家

羅寶控制一個人玩pro會勁過打友賽好多

咁你要試下比假膠手足撚 比佢用利撚左六球

我跑到去中圈

除了「維尼熊」、「專制」、「獨裁」等等外，微博全面封鎖一切有個「習」字的詞語。記者試過「習近平」、「習包子」、「學習」等全不能搜尋。

封殺關鍵字中，亦包含部分帝制和民國初年相關詞語，包括「袁世凱」、「張勳」、「黃袍加身」等。當然凡事有例外，有些同類關鍵詞沒遭禁制，例如「皇帝」、「河蟹」、「萬歲」等。

燒埋袁世凱宋太祖個疊

我只係識玩pro

以前炒鳩牙milk

後場鳩傳 岩岩隊tai po city就係咁 入左佢學番佢鳩傳戰術

Request jor

球玉

屌我以前用中國都屌打個fd
同荷蘭橙

用

Why 今日唔用

拖時間最好方法係Lcb 㩒斬波挑高傳比Rcb頂比龍門

次次都要熱血追和
巧撚痛苦

禾玩開印度 只要有一條友識轉身就好易玩
用印度炒巴塞frd4-0

你勁
點用

橙，趙匡胤都燒埋一份

清改左名

華倫個場先好玩 你唔入我 都唔主動搶 練下守波

諗起比你用李城456左我野心愛

禾守波好渣

覺得自己精神咗

你讓鳩禾
Btw玩吾玩？

下次我攻你試下縮住守 學我等打反擊 音樂比利勁到

下半場一開波果球諗住輕鬆守
屌你一起腳就入

太多位射 你眼神防守

唔識較
成日空撚晒

好悶牙 快快手玩幾場拉

就係
好彩有柏利祖carry

教穩守突擊

fdly?

好

巴打psn係咩？

下次試下
我打career mode多
通常都較陣容就算
其他都唔撚較

過兩日啦呢排有啲忙 上水都少咗

約撚左女神未

好犀利
我對住啲好識控波嗰啲就會淆到仆街

以前做學生多時間玩好多 用金卡對彩卡隊練

大家都好忙牙 佢忙lab我忙paper

忙lab+放學要揾錢

我養佢 未驚過

出賣ci嚟貼囝

你係咪係羅賓個proclub度?
send左request

我對住d扭扭樂會忍吾住狂出熱血飛剷

太過分會好撚燥

就開波

我會縮住黎打 最多0:0

緊張

尋晚做咗假阿冇睇 今日睇返真係好彩冇捱夜睇 第三球真係可以得太子一個追 同埋唔明點解Chambers會block唔到 諗起下個禮拜又要對鏝真係喊出聲

傻鳩先睇 訓先

成日比廚子chok拖舟轉身
激到想掟手掣

未來人

仲有10分鐘開波了

比佢撚

撚狗了

之前玩pro剷中波比紅牌 一野掟爛左個手制

陽明家家羊咁多
夠買幾百個啦

呢個細路大個一定好撚後悔自己咁on9

首名入球買邊個好
對住Bravo我太公都射得入啦

仲有架勢堂 三十九倍W

以家啲10後

你養到佢,佢就唔洗出黎撈啦

Sor牙岩先玩緊三國殺

成枱襟兄弟

文傑鏟到臭燒飛天

佢屌埋山狗踢到不知所謂

半場1-4 巴打勁到

封幾多錢人情先

呢鋪岩喎

游生谷左好耐

Ozil大戰冇表現

1-8

用慣阿仙奴姐
可能調轉用都會

馬體會

禾刀有挽

巴打一齊玩？你係咪玩緊手機黑底橙字個隻

卡拉斯高

終於迷殺卡

玩電腦版

....

我玩開手機版

戇鳩鳩去大6地方搵金

唔撚係掛
不過遲啲應該好似Paulinho咁回流

當打去掘金

你條jer都當打 又咪要…

雖然無咩留意下體會
但足球迷黎講 見到d咁有潛質嘅人去掘金都嬲

太子好on9

兩隊波同一個老細

=.=....

玩到有啲燥 唔玩住了 巴打好波

gg

卡拉斯哥夏天應該會返歐洲

佢唔是不嬲都迷xhaka架咩

今晚打比佢問下先

比偉太子做隊長好過啦

啞仔冇撚用

去中超升班馬...

邊個做咪又係一鳩樣

琴日見到佢都覺得佢有D 唔成熟
但佢真係撐起左成個中場
護波,轉守為攻乜都做晒...

英足總

禾都好耐無玩了

佢最鐘意冇腦球員

Carrasco 30m都唔買

要不是英足總,佢點只食一張黃

肯定仲有轉會費枱底交易啦

中超依家罰款咁鬼重

但其實今年英格蘭條中前場都值得期待下
-----------------kane------------------
100分--------alli---------sterling
-----------dier--------太子-----------

只不過後防唔知點揀姐

但睇數據
琴日X朗救左好多波

gibbs chambers holding jenkinson

佢最大問題係無能力引球出擊
防守上始終體系影響得好緊要

比kdb456

檯底交易呀 個大陸佬班主有兩邊股份

幫對面條中前場打多四隻

如果有埋引球出擊 有一定控球能力輕易轉身
一早俾巴狗買左做影帝接班啦
成日話買防中 kante呢d可遇不可求冇得講
但有得俾你阿仙奴買果d一定係次一級架啦

唔係咁同意佢IG打既野 我覺得第一球無咩問題..

根本上就係細梅自爆

做得球員就係要有d唔服輸同人死過既心態

我覺得呢個時候有人企出黎打d咁既野係好事 但另一方面我覺得呢幾年既阿記上上下下充斥太多 '失敗唔係我既問題' 既氣氛 好似無咩人真係覺得輸係自己實力唔夠 失敗既時候只係識拎堆藉口出黎 領隊係咁 球員都係咁 點會進步到...
但見到佢打呢篇野都開心既 睇得出係佢自己打 同埋終於feel到原來真係仲有人係care隊波 琴日比我既感覺係大半隊波已經唔care贏輸

無能力引球出擊都算 連護波都廢 近呢兩三季係得卡so做到呢樣野 可以係後場帶生返個波又好少扭失 所以就算對住d中下游人地都唔怕你 照逼搶

Jack Wilshere‏@JackWilshere

Hard to put into words my emotions about yesterday. City are a good team and deserved to win yesterday. Alot of people have had thier say on us and we have to accept cristism when we loose. That being said i can't accept some of the decisions that went against us yesterday.

剩係識focus球證

學埋晒領隊d野

出番25b 同mk解放前場
哥狗聯賽第二敗

現役日本AV女演員三上悠亞將於3月正式作為韓國偶像組合成員出道。她之前曾是日本偶像團體SKE48的成員，2014年畢業轉行進入AV界。不僅外貌出眾，且演唱和表演實力也被驗證過，並為進入韓國女子組合而傾注了心血。據悉此次出道不僅是發歌，還計劃進行多樣的宣傳活動。

除咗丹比利 呢d球員搵唔到架啦

而家唔知肥定腫

原來保特係加盟牙買加球會

肥

奶

三十歲先踢波
唔通真係會有四大聯賽球會簽佢為咗賣波衫咩

咁你屌唔屌

細梅仲放唔放得出 35M中堅而家值幾多

希望有中超球隊睇中阿狗球員

傑志應該簽啦
打901防反
下下向前踢俾佢哨

仲唸住有歐洲二、三線聯賽既波要佢

等睇波都控唔到下一個sanogo

去做韓狗 冇志氣到咁

星期四屌打鏝

又炒多你一獲

比d信心 曼城英超第2敗

有無手畜打fifa

禾廠不敗奪冠j到依家

失眠我屌你老母

Hard to put into words my emotions about yesterday. City are a good team and deserved to win yesterday. Alot of people have had thier say on us and we have to accept cristism when we loose. That being said i can't accept some of the decisions that went against us yesterday. What ever you say about the first goal, its a foul. The second goal is offside. There should have been a second yellow in the first half. Yes this happens in football but its still hard to accept. And people will say we are looking for excuses but these are facts. Anyway we need to respond, starting on thursday. Thanks to all the gooners for your support and trust me we feel the same but we need to stick together 🔴

我牛仲講緊foul同越位

Me2

半夜打

我屌

拍套無碼俾我地d撚J下先啦

如果真係亨利教
有無睇頭

今日股市又fat

可以提早收皮

咁佢依家係咪av界引退

早退早著啦
著衫仲好J過唔著衫

有格子唔好J

我未睇過三上
桃乃木正過佢好多

有無無碼正妹介紹

尾市牛左d 1299

做咩要整臭自己legend個朵

冇咩睇無碼

到時同爺爺一齊做過街老鼠

變咗加利佬咁，齋9up唔識do
up完又要比人串
不如寄望迪達子學成歸來

係wor仲有達子

爺爺季尾前都唔會走

請雲高爾未

踢埋兩場 ac 咪完季

請左 做亨利助教

雲加請左

敢帥打狗應該特別醒神

唔想返工牙

日日扮真窮毒
其實坐office unun腳又一日

Un腳？ un女下屬牙

幾時先可以退休唔洗做

Ching 神返工屌model

點解冇個d悶到仆街既猜波睇

我返工一田竹人水email炒股ja
邊似你un住女下屬上黎撚手足

2000蚊又冇我份 屌

悶住贏不如刺激輸

溝件窮撚學生妹再呃埋佢2千

U 炒股日日賺刀唔請手足g bo 自己玩女體盛

屌 禾刀矛

炒股日日賺係c3po同$1神，禾隻2007跌到要針了

刺激到10-2

食屎狗渣住3蚊貨係度牙斬斬
有錢大撚曬咩

主場再輸5球俾鏝

請雲高爾至少都係0:0

你咁有錢2000蚊都搶

全阿po都知佢係狗黎

屌你交稅都唔止2千
拎返自己d 錢有咩唔岩

得2手，又撚me

你同ching有錢大撚哂

真係派二千 ？

學生

Chris Mular @cmularrr

This is a dig at Ozil. After the players were given the weekend off, over FA Cup weekend. Ozil lied about being sick and was in Turkey. Club doctor went to his house with medication, wasn't there. You can only laugh really

I love Ozil btw and that isn't the main news..... Is amazing what you can get away with at Arsenal though

Chris Mular @cmularrr

Wenger will be sacked if Arsenal fail to make UCL.

Josh Kroenke has been at the club a lot the past couple of weeks, and will continue to do so for the rest of the season, as they prepare for life after Wenger. Mikel Arteta is currently the front runner for the job.

Kroenke family and Wenger had a great relationship whilst he was making the club huge sums of money (hence the two year extension) Now Wenger is spending more freely and UCL is in doubt again, the relationship has begun to deteriorate

輕輕鬆鬆都賺幾倍
想做你隻狗

你隻狗食果d野仲貴過我地平時食果d, 禾想做你隻狗多d

你隻992 fatfat

點解學生先有牙

又一個股神

Ian Wright on BBC 5 Live tonight: "Even you are hearing, even young players coming into the squad, turning up late for training.

"People having to go their houses to get them to come to training.

"People not turning up to training; calling in sick." #AFC

yes

你平時食開女點同

好撚on9 比2千d學生未又係拎去ptgf 到

呢家打top six 輸硬咁
老實講屈福特般尼愛記都唔會咁
人地都會諗係咪有得主場防反贏
呢家都知場波係點啦
開波閃電失兩球
球員十五分鐘己經唔想踢
之後再miss golden chance
雲加八十分鐘換入韋大帝
完埸細梅自爆輸多兩球
四比零完場之後 個個就打Ig we feel the same it is just not our day
我屌你老母啦

比錢學生破處

做ptgf好過啦使貪你二千

交稅既永遠都無份
唔交稅就咩著數都係佢地先
公平咩

先自爆輸1,2球再開始踢

我意思係d學生收到個二千走去call g貢解-_-....

綜援出雙糧 吊你老母

All in or nothing

唔係益廢老就益鳩毛都未齊既小朋友

on柒尻，我呢啲無津貼咁讀書仲窮撚過班津貼撚，班友拎住全額津貼又係ipad pro，iphone咁上堂，得閒去轉日韓玩，part time都唔使做

我就連個2000蚊都攞唔到

又晒命

唔明點解要津貼學生

尋日chok到驚 典睇牙

派二千搞到ptgf通脹

不嬲刀系住公屋拎綜援既人最有錢

真唔真牙

有賺咪放，內房好睇幾時有錢炒
長線就唔會現價入

政府係咁 屌
乜撚都無

二千

Yes

學生消費靠父母 津貼黎托柒咩

幾可靠

冇歐聯踢 雲加俾人炒 大家制唔制

制

制牙

決定十卜政府了

唔係諗住仲有機會前四/拎霸氣盃掛

得二千可以做咩

Call g

援助其他女同學

破處

中學無晒處女了

Ci 可能仲有牙

Wilshere
Help wenger find excuses again

可以幫自己破處

吊你老母 狗閪政府

我爱林鄭

@XXXxx

屌你老母啊劏房波！你老母俾狗屌完先生到你條撚樣出黎！

收到風好多人

想入5仔

想入813

尋日睇緊佢同3380 結果揀左3380
今日內房似乎都麻麻

入貨機會
某D內房到20/50天線可考慮入第一注

我跟進緊813同2777 仲有884
但成個板塊jump有d驚

813同884 OK
2777就不了...我都有睇過

股神

我地d在職貧窮咩都無

辣殺政府,同阿狗一樣

3蚊買果個話係度 乜撚野
子普同ching都係狗黎

D on9廢老一邊屌政府唔派糖比佢地
一邊投工聯會民建聯

真 股神

要派錢俾蝗囝蝗囡 不過我有個大6親戚又係乜柒都冇 無公屋唔申請綜援又要做到隻狗咁

衰撚過阿狗

Trump renews attack on Florida deputy: 'I’d run in there even if I didn’t have a weapon

又9up

侵侵算唔算係鍵戰

Me 真窮都冇得拎

X2

X2 子普死開啦

x3 佢狗黎牙,唔使理佢

在職貧窮

劏房波

在職貧窮too

躝啦

狗官當道

狗黎

蝗囝都冇得拎

昇龍拳衝牙

巧窮牙清

另投資者亦要留意本周三及本周五尾市，被動基金或要為MSCI指數季檢及恒指季檢、國指優化等變動進行換貨。其中，旭輝控股(00884)將獲納入MSCI中國指數，而九龍倉(00004)將被剔出恒指成分股。

一早又互含

即係要升？我唔識睇
Btw 好彩無踢我隻992出門口

【yaya mochi Unlucky】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXC

尾市通常大成交升